---
title: " um ano, dez dias"
date: 2013-07-29 17:21:38
---

ontem, dia 28 de julho, fez um ano que nos conhecemos, num restaurante mexicano em Pinheiros. nosso ano novo. também dez dias para nossa viagem. hoje, nove.
